【公投】美容cold call狗應否百病纏身死全家

社會最撚低層既寄生蟲
R唔到生意就電話滋擾人
應百病纏身死全家
剩係死全家

裝WHOSCALL啦

屌佢老母